c仔改鬼面

因為amg package同真amg唔撚同囉
咁想扮不如直接痴一set銀字One Man One Engine喺車尾啦

原來係咁不過而家基本上出新車都自動跟埋amg package（好似係），即係架架都係，咁真係除非係完全體amg，唔係都無必要有amg章
我諗緊換左c63鬼面，啲人見到屎忽個c200個陣

識車果d人望你頭bumper,頭沙板同望張櫈都已經知係假狗
邊駛望你屎忽

有自知之明唔會令件事冇咁柒
要改就要有唔care人點睇嘅覺悟

原來是袋蛇，好耐無入攝台

唔好改，正正常常算啦

改完俾人笑就無謂

改個鬼面罩邊有人得閒笑你
自己鍾意就得

鬼面罩鐘意就改
改咗係靚仔好多

自己鍾意就得

不過俾好多人見到一定會影低你擺上網笑柒你

自己鐘意咪改
老老豆豆通街都係c仔，d人撚有咁得閒留意你架車咩

換咪換囉
又唔係c200 痴c63
講真冇咩問題

攝台已死

狗肉group見

唔該各位巴打

Hi GK Chan

我係活狗唔係GK Chan

緊係改bmw面罩啦

即係改成咁

鬼面罩冇乜所謂